有無方法令阿里巴巴係香港上唔到市？

如題

大家一齊參觀下港交所

散戶邊有能力

淨得美國制裁先可以

歐美大行都幫佢搞上巿
你憑咩阻到？

阿里巴巴